當你男友有事無事都嬲，心灰意冷嘅感覺係發生咩事

當男友每一次都用命令嘅態度叫你改習慣，心灰意冷發生緊咩事？

佢覺得你d習慣太on9

on9當然要改，語氣好少少唔係好d咩

一直都咁on9好難唔嬲
你有冇同佢溝通吖佢語氣好d/有冇改過吖？

Ex係咁
每次都話係我錯/做得唔岩，佢15歲就出黎出野唔好諗住拗得贏佢
幾個月頂唔順分左手

我要令呢段關係完，根本可以一秒鐘都唔需要等
我知我愛佢，因為我已經愛上佢，我嘅情緒被影響，每一分每一秒已跟住佢走

你做錯唔通仲要求你改？

改唔係問題 我想要嘅係好少少態度

答非所問 世界級 你up乜

我就考試 想溫多d書早點返屋企，你講要等考完試唔開心，想食個飯都好，我都陪你啦。你都要發小朋友脾氣，好啦，你得咗啦，你唔覺好無聊咩

抱歉。有講過。已經講過唔係一次

做錯仲有要求？
不如我強姦你老母
我再要求你好態度對我

你有咩on9習慣先

可能因為你係錯嗰個所以先覺得人地脾氣大呢

無錯情侶唔應該審犯咁，但係你又無咩理由屌返人態度惡

分手囉 屌你老母

試過曖昧階段已經經常嬲 以為係情趣
其實覺得有d煩

又變返我錯，好呀用返簡單少少嘅語言。
如果你有遲到嘅習慣
你個男朋友同你講
1.改撚咗你d遲到嘅習慣
2.我覺得遲到係唔好嫁，你想下遲到好似睇戲無咗開頭咁，你早少少出門，我地可以行下街先睇戲幾好呀

真心，我覺得2點都好聽啦，我一定改嫁。

遲到搞到冇得睇戲開頭真係難頂

我都覺

你條仔真係慘

又係嘅，如果我係完美，佢應該好幸福